My Little Airport 新歌 《吳小姐》

繼《今夜雪糕》後 又黎多一首
8月18號一起說go!!!!!

吳小姐畢業之後
做咗銀行十幾年
最近佢單身
罷工嗰日自己一個去彌敦道
黃昏嘅時候
成條馬路都係黑衫嘅年輕人行嚟行去
尖沙咀同其他區已經放咗催淚彈
佢一路行
一路睇吓live
聽下條街啲人講點部署

無幾耐天開始黑
行到豉油街
經過兩間日本嘢
佢都好想入去食住涼冷氣
不過咁好似幫襯咗無罷市嘅食店
最後佢猶豫咗一陣
都係喺小販檔買咗兩個桔返示威區
坐喺十字街口嘅馬路邊
一路食一路有啲涼風

就在她坐下的那個瞬間
她竟有前所未有的嘆

食食吓有人問佢要唔要水
有人問佢去唔去深水埗警署聲援
有個女仔指住太子方向
話一直行就會到
吳小姐走咗幾步覺得太遠
都係搭地鐵

去到現場
有人叫佢唔好行咁前
然後 佢第一次
親眼見到催淚彈
佢跟住大家
向後褪
開遮
踎低
行返前
來來回回
幾粒催淚彈之後
佢有種從未試過嘅感覺

時間突然好慢
周圍好靜
佢覺得呢個瞬間
最前線嘅人係自己
後面用士巴拿拆緊鐵欄嘅人又係自己
旁邊鬧緊街坊唔好影相嘅人又係自己
遠處坐緊監嘅人又係自己

無幾耐大家話轉場去另一個警署
吳小姐坐喺紅綠燈下面食咗支煙

就在她坐下的那個瞬間
她竟有說不出的感嘆

最後防暴衝出嚟
吳小姐狂跑嘅時候
竟然跑得快過晒所有嘅人
佢決定 以後都出嚟

好想有人陪我去MLA嘅演唱會

8月18 上街約人睇將來嘅show!

手持美國旗相認

Pish
mla又話香港無我嘅事

重光個日約定係煲底格劍

但為什麼終於 穿過海灣來到老遠
卻很想返回我的屋邨

就當我在外地旅遊

一生人很短 但終點很遠

對不起這位市民
我知我阻礙你 很不忿
但我也是為這下一代人
我也無愧於心

一齊行埋落去！

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

這個夏天很冷
陽光很猛
卻失去暖人的溫度

WE HAVE TO BE VERY STRONG
IF WE WANT TO DO SOMETHING VERY WRONG

Carrie Lam
please die

聽到喊咗出嚟

今夜雪糕同吳小姐都好高質

我地實上街

Pish

由6月9已經見到ah p
好愛佢地

之前仲香港幾時先有暴動嘅青年 但係唔知會係咁慘烈

今次終於冇錯過了

宅女 817 818 上街吧

冇撞過P

攤分 終極地攤分
攤分香港政治權力的核心
權力歸於人民
領袖應該由人民普選產生
這件事不知幾時發生
或者到時已經過身
或者我已經不能返大陸探親

全世界都有暴動的青年
香港幾時先出現

前線嘅係自己 拆圍欄嘅係自己 坐緊監嘅都係自己 大家成為共同體 信仰著一樣嘅價值 爭取緊一樣嘅目標 一個人受傷等於每個人都受傷

係
聽到呢幾句諗起今晚集會講我地都係一個共同體

我都係諗起集會嗰句

//最後防暴衝出嚟
吳小姐狂跑嘅時候
竟然跑得快過晒所有嘅人
佢決定 以後都出嚟//

69有見過nicole

今日可以喺海心公園唱海心公園了

告訴李慧琼

就在她坐下的那個瞬間
她竟有前所未有的嘆

就在她坐下的那個瞬間
她竟有說不出的感嘆

未睇過佢show

由一開始d歌叫人抗爭
到d歌愈來愈絕望,對香港難離難捨個種心情
最後而家d歌又好似有翻d希望咁
mla就係香港人嘅寫照

任年月讓我再大多幾歲

二十年後 唔知大家仲會唔會係個討厭的青年

約實你！不見不散！

818
818
818街頭見！

光復香港 時代革命

Reclaim Hong Kong
Revolution of Our Times

希望今年未俾入狗局有機會睇第一次既mla

來到世上的意義是為了抗衡
為了正義必要時犯法抗爭

我地將會用愛同信念征服一切

仲有土瓜灣的情歌！

呢個嘆真係

大家一齊成長！

一定可以！到時見！

交通燈下點煙
空氣有著17年催淚彈殘留的氣味

上年去睇佢地live講dq果段聽到喊左

mla好多大陸人聽
好多大陸人落黎睇live
睇返comments好多大陸人支持

聽日維園見！

上年睇尾場
成個場有一半都係大陸人

其實local成咁，嚴重港式情懷，又反動
對大陸人有咩賣點

覺得好型掛
上年講dq, 唔覺得佢地聽得明

覺得ah p nicole直頭有陣毒撚味

啲女 好冧ah p的
不過我都好冧佢地兩個

唔只佢地live show
上次維港15週年都一半大陸人

最撚on9係 全stand位你拖撚住個gip

👍🏻

正呀！

尤其是你
為什麼可以這樣做?

之後嘅日子
大家都要繼續做吳小姐 ok?

今日金鐘見到ar p躂住拖鞋

睇佢ig story 佢可能搬左去港島住

係咩？之前又話住厭咗土瓜灣會搬去深水埗

搬走左 睇佢ig

好緊貼消息